又睇返女王的教室

班小學生而家都20幾歲

福田麻由子

當年女神

家下點

個特別篇都幾慘 話個老師畀學生恰

首畢業歌好touch

第一次睇的日劇

睇完一星期不能抽離

而家走曬樣 塊面肥到 仲有d五官

巴打記錯左第二個 ，上網SEARCH 佢今年D相 塊面冇乜點肥喎。

柒

真矢！

,

比志田未來靚過佢

Sp先係最好睇

Youtube有齊

而家志田都回落左

但都仲屌打福田

呢套真係神作,中學雞時睇完都仲好記得

阿久津真矢
鍾意左天海女王

又睇多次了

片尾首歌好緊要

阿久津

link ?

Same here

嗰個喺劇入面唱K嘅同學
而家都仲有拍劇

經典
仲有電車男

細個靠聽首歌平衡返心理

依加仲記得套劇啲內容
個時睇到心理壓力勁大

話時話 ed叫咩名

我成日翻睇，女王講個d野真係好有道理，大個左睇返都係覺得佢講得一d都冇錯

懶人同蠢人係要受到不公平對待

exit

電車男 主唱肥仔黎 唱到好激動架

舊年睇viu套紅與白有 志田未來
心諗：已經唔係小學生啦⋯⋯

志田個樣都係冇乜點變

真矢好老師黎

好好聽

夏帆

個樣都無乜點變

屌你馬場同學

呢個仲有拍戲？

Agger

講起電車男 好似有集女主色誘電車男一齊沖涼 唔知有冇扑

愛瑪士點會做依d野
btw電車男個妹堀北真希都俾人無限中出變大肚人妻啦

她是他妹？ 你妹阿

我係唔會鐘意任何一個係寶塚歌劇男役出身的女星

變咗火火

覆錯上面 呢個先岩，變咗火火

完全係劣化

戲入面係做佢個妹